Overwatch鬥陣特工討論區#14 肥豬牌充電器

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂
開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy
Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷
Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda
購買Q&A：
Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser
Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買
Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

CHING你肯定?

死神降臨

暴雪到依家仲係未搞清楚咩叫"平衡"

main hitscan ge我肯定

你肯定邊part先
dive comp都仲算係既
但dive comp絕對唔係因為打炮台而出

呢兩日有冇2千樓下巴打一齊玩
如果skied 更好
樓豬呢

留名

Smurf 比iPhone 改左做乜撚野

有冇二千以上啲巴打一齋打美服？最好識補位同上過白金啲

有冇人carry我上宗師

頭先班韓仔見對面廢, 放推咗volskaya pt A
但係對面真係廢到仆街, 玩pt B嗰陣完全無on fire
係咪真係會賺多啲分, 定係會因為on fire少咗而賺少啲

US ser HK夜晚好伏，勁多鳩玩

佢地放A你都知？
識泡文？

佢地有個肯同我講英文解釋畀我聽

Adore 咁都比你撞倒
我見親都寵寵
打中英都冇人理

2000下 here 你battletag係咩，我加你

終於有一場5條友開咪討論

ps4 鑽石 pc銀牌受唔受

依家有咩英係broken?

呢兩日勝率估計有八成幾
唔知係咪真係mercy賣萌有用
btw咁玩係會升多咗定少咗?

巴打 我實習返9至5
預我8點左右On

隻細A壓左500分
今次玩應該開心好多

D MERCY咁撚孤鳩寒真係ON99
仲問我都未夠4個點復活

roadhog, 未nerf前比人屌到仆制, nerf之後都係比人屌到仆街

暴雪仲未搞清楚豬應該要nerf邊個野,連pro player都覺得hook 要nerf hitbox, blizzard就去nerf佢傷害唔知想點, 依家唔知暴雪想將OW變成技術向定係變娛樂向

個人應該roadhog一擊必殺係可以保留, 大前提係技術含量要提高, 對raodhog同其他玩家都公平, 有人用自己技術反應到hook 打算避都比濕鳩hitbox打中, 睇埋killcam 見到自己走右邊,隻roadhog瞄住左邊都中hook, 你就知點解玩家會大叫this game is broken.

結果暴雪見到玩家話要nerf roadhog, 走去nerf豬ge最大特色one shot kill. 擺明係到搞爛gag

咁叻你用囉霸住個攻擊位又做唔到野

我坦阿屌

要睇下個復活有無價值架嘛
復完又比人wipe 一次咪又係浪費
要對面至少死一兩件先好復

對面齊人, 六個都唔復

明明復活2隻坦就守到個點
屌你老母死撚左留返拜山都唔用

一個都唔複啦，送多個頭咩
你話兩邊都死兩、三個咁就一定複

坦應該係優先複

咩叫明明
兩隻坦有無大？
有無戰鬥力？
唔好人地唔復你就係度嘈先得架

同埋都要睇位置同其他隊友

mercy是原罪,個撚個都馬後炮話復撚左就點點點
通常講呢啲都唔話係玩開mercy,應該係連sup都唔點玩
有時啲輸出自己死尻左,得佢一個,唔復佢都屌,係咁撚勁唔好死啦

mercy亂復又點計
真心未見過3000分以下有正常mercy
一半時間都係復錯,另外一半唔合好彩定點

講得好呀
屌佢老母自己輸鳩左成撚日搵人懶
六個人打個撚個都有責任架啦屌你老母

有時真係焗住複

mercy有d真係on9到爆
明明打贏團戰但仲開大
明明果波已經輸左，復完人數都仲少過對面又照開大
仲有例如有5個復但行太慢行到去得番一個都仲復

紅字真係

咁責任都有分輕重
唔通因為補就唔屌得？

求教
對面又DVA又猩猩
出76會唔會好劣勢 高位霸唔到 殘血又打唔死堆坦(有力場/跳走) 又易比人捉 大技都易比盾擋
有無必要練隻Tracer 定純粹係我76唔夠勁
就算轉法拉 好易對咁既陣都作用性唔大?
係咪一定要玩刺客/豬/女坦先解到

練死神好過啦

Mercy main LUL

76可以配豬
但一定要有默契
拉果黎無集火等於自殺

先集中打跟係後面既support，關鍵係對面跟唔跟得切上黎？

其他巴打點認為
如果安娜遠射補血 有時打佢幾下就匿埋 又唔敢跳落去追 Mercy就會比DVA保

有冇巴打可以一齊打rank,
新手,2千樓下

廢話講句，有得揀緊係練埋tracer
反正都係hitacan連射唔難上手

唔識點Blink
閃完仲係無先手既優勢 我瞄佢=佢瞄我既時間

要練blink 完望返同一個位置
聚簡單係blink去人地後面然後180度轉身
難d就係向右blink 滑鼠向左

入場盡量揀唔係望緊你既人黎打
之後blink到人地背後，用e回血避高傷技
再唔係唔夠打就走

新手琴日買 成人射唔中人

玩啲唔洗準度嘅
例如小美

千奇唔好 小美太邪惡

一係symmetra?

一係小美一係辛姐

玩hanzo,一切隨緣

地圖唔算好大嘅話 用死神埋身 先爆頭秒左隻隻猩猩， 再同 D . VA 個力場慢慢玩
自從某patch nerf 左 D.VA, 死神打D. VA 已好輕鬆
遲d patch 埋 死神個buff…直頭係廢左D.VA 支散彈

小美右鍵準=麥克美

唔該晒所有巴打解答

玩親場場對面同自己人都係韓仔
啲韓仔見到中文即刻扯曬旗
係到打字hey China 又Taiwan no1咁
都算
但開場選英 唔係Genji 就Hanzo 再唔係就奪命女
用曬左邊英
重點玩唔係問題 玩得廢先係問題
自問係已經補位個啲人黎
啲韓仔見到中文字好似專登想雷輸你咁
車又唔推 點又唔佔
屌你老味韓仔
利申：和記

我平時遇到嗰啲韓仔都正常 有時仲好nice
未試過好似你地咁

慣左半夜打ow 你同我更新

揀 美洲 LOGIN BATTLE NET

跌分咪一齊跌 未驚過

唔準咪練囉 叫人玩埋D ON9英

有幾on9呀

鳩到冇得再鳩

你就on9
明明小美單挑/控場就好勁 辛梅塔切後排/配合炮塔防守都好勁
淨係講on9唔講理由就最on9

練hanzo同widowmaker, 可以一擊殺敵

有冇人會晏就打，

有冇人知發生咩事
Del 左再裝都唔得

設定到關左去

要關咩?

Del 左再裝

去設定睇點開咪點熄

shift+ctrl+n好似係

得左 唔該曬

死神ptr勁到on9

小美都好啲 或者坦
印印
練下準度好過

離遠 散你幾槍黎補血 血包補師都唔洗

仲要Nerf埋豬少一個Counter

印度婆比狗屌
不過自己玩個時好爽，打驚枝撚狗咁

想問下點先會藍火同紅火

遠距有無20傷害，加得4hp又唔係話真係唔洗補師

mercy main比人屌係因為佢地好多時真係除左mercy咩都唔識玩.

唔好同我講咩保唔到你,dive comp成村人衝過黎我自己都顧唔掂自己,叫我保你? 相反,ana一個anti heal反cup, lucio boop開人, zen幫你殺埋都仲得, 你mercy除左等死可以做咩?
你玩得mercy就要識positioning,識survive on your own.唔係既我打多個dps好過

仲有rez,我season1屌到依家,唔係話死一個就唔rez,你要自己用gamesense諗下,防守方對面pick左你一隻,其他teammate又冇咁快死,你一定要rez,唔rez輸撚硬; 記撚住你招rez好易叉,正常情況次次teamfight你都要有大,唔係既我打多個dps好過

我打左5個season mercy main見一個屌一個

巴打咩名？一齊rank, 目標追返上2000

完全同意

如果有個女仔係你隊伍玩mercy, 真係可以判定死刑 同佢地講gamesense 慘撚過食屎

等睇上到正服炒哂車
死神個根本問題係手短腳短唔係續戰力
依家吸血只係令佢diediedie果陣無咁易死

琴晚我用mercy 走位補4個隊員好地地，
同隊個韓妹用D.VA 叫我係咁補血，但自己又1條友走去第度，成隊得我一個healer 唔通補佢唔補另外4個人咩. 之後我死左佢先叫我復活，明明我岩岩先復活完人. 最後比佢fuck我

呢d局比我就換隻根滋或者閃光出黎大家各憑本事算
真係要玩奶就出DJ上前排切人

其實大家係咪多數都係韓國server

雙補pick Ana成日未開波就有人叫I need healing，我aim差既話一定換，屌你打得都未撚打

另一個角度諗
reaper手短腳短所以要打近=要食傷先埋到身=冇續戰力
buff左補血之後, reaper續戰力高左, 直情正面行過黎打,手短腳短冇關係,要行點都行到,你又殺佢唔到,一比佢埋身你又仆街,加隻坦同76比佢,可以打平推型dive
最重要係,reaper識補血根本除左burst damage高(mei/cree/hog etc.)1v1冇人夠佢打

想學玩猩猩,有冇高手教下???

我成日都覺得d小窗口勁難跳入去

我成日覺得佢係箭靶only,冇乜見過高手

玩補真係好憎啲人尻叫need healing,有時時打打下見條友叫need healing
轉頭望下佢,扣得嗰十幾血係咁叫補

高分段拎黎接猩猩接dva應該好用左 限制下放狗係唔錯

我呢d魚塘如果對面出法拉 自己隊個長槍槍法差 你試下坦補比人炸死一次 d隊友即刻屌到你開花信唔信

Hog叫Burst damage
睇返Post標題先 nerf完200血都撚唔死

幾十血你無野做咪補
正常我視線範圍唔係開緊戰都會滿血

其實打親rank見到啲人連basic 既counter pick意識都唔冇真係好嬲

E.g. 死都要用Genji打猩猩，對面出雙飛可以連一隻hitscan都冇，仲出炸彈鼠同死神，
E.g. or叫佢轉猩猩去counter 對面genji,雖然轉左，但佢唔係去針genji,而係走去幫隻死神係咁差電

唔只係金銀牌場，白金鑽石場都有7成既場有呢啲冇sense既隊友

close range除左hog邊個burst到200dmg

Hanzo

撞到極品MECRY
對面DIVE COMP,搞到佢係咁死
跟住話隊友唔保佢所以troll

之前玩猩猩試過特登針對某啲sup
直頭係殺完佢地,係佢地屋企門口等佢再殺
有時會電到佢地痴撚左線,轉英尻troll

改完唔會秒到
講緊下個Patch既死神同豬喎

勾+左鍵+melee都算秒嘅
係right click秒唔到

大師宗師都會咁啦

Btw我覺得genji打猩猩唔係無得打

冇絕對Counter，只有差既Team Comp

Genji打猩猩 你keep到遠距咪有得打囉

Ok
等你carry

我都唔少時候係咁
都唔明某堆人點解會牛仔 明明flick唔到
76都好過 死用牛仔

唔比人mccree用tracking

利申mc tracking

但係最能應付到genji既一定係猩猩同sym呀麻
等如你唔會叫隻炸彈鼠打pharah一樣，會叫hitscan打，但2樣都可以比法拉2下直接命中打死一樣，但hitscan係最好方案。

而當然大家雙方既team comp 係互相coumter既當然無問題
E.g.
Genji,76,rein, zyria, ana, mercy
Vs
Pharah,tracer,monkey,zyria,luciou,mercy
咁當然無問題

但
E.g.
Junkrat,reaper,Dva,rein,ana,luciou
Vs
Pharah,widow,zyria,rein,mercy,luciou

一睇就知下面果隊會贏

打koth一開波1個隊友troll搞到輸0:2
跟住第3埸全隊都troll,冇補單坦有隻sombra跟住嬴番3:2

好耐冇玩攔路豬感覺好似廢左好多

拉人就好易斷鏈都算 點解成日近距離射落去啲脆皮到都唔死 明明見到子彈中撚曬

可能我太廢

死神本身個設計概念就係厚血近攻手,你講果D根本唔係問題黎
正如話同講tracer脆皮,widow近戰弱一樣,隻英本身就係咁設計

新手問下點解機兵同托比昂打rank咁少人揀？呢兩隻英有咩問題

長期卡喺二千頭
求帶上白金 Main Lucio Pharah Winston
Name: MIC

因為悶

一個只可以企定定開槍，一個就全程執垃圾碎片同起炮塔

因為定點太易比人砌低

關咩事，一揀就俾人屌搵鬼揀

贏5輸5都係扣左十分

啱啱開個tg group 一齊得閒約時間衝rank
我今季金 之前上過白金 打開美服

Torb得開大時有用
平時pharah掃兩掃就爆塔
好彩就連佢都殺埋
bas呢啲侮辱自己智慧英就算吧啦
ana啪支睡眠針比你就898

Torb得開大時有用？佢支散彈切坦好撚痛
左鍵遠距離又唔扣傷，練得準不知幾好用

bastion係main damage
前提係 一係你企位好好 一係隊友有盾保你
無人叫你係正前方食傷

真係玩得好嘅torb又真係少嘅
通常我遇嗰啲都攬住座塔一齊死
我做坦一定唔會保bas
唔係話佢輸出方面有問題
我同fd排見到對面有bas我地一定針佢先
一殺到就all in
同埋我覺得ana企高地要瞓bas好容易

但你唔保機兵咪姐係打少個

我會咁睇
佢地嘅功夫好大部份係選位
而呢樣野 你差 或者對面識得拉角度
會好影響表現

你估個個場有高地比ana上？

依家仲有得秒已經好幸福
遲啲唔洗玩

又黎針對隻英
基本上所有防守英+SYM都係睇情況出架啦
torb防DIVE不知幾好用,bastion上到車或者守花村d濕鳩位都可以好有用
同埋隻game有得換英,如果你用bastion加rein可以推到第一個點
第二個點對面換英counter你,咁你咪換走囉

仲要話咩玩坦一定唔補bastion,你自己個合作意識差到咁樣就冇撚怪人啦

用得bas, 真心一係有坦護，一係企位出奇制勝，你做坦唔幫佢只係你唔信任佢啫，如果睇佢勝率高，係值得護嘅，一係就叫佢轉啲有信心啲號

所以見到d top500既mercy main女玩家真係好佩服佢地

有冇大師以上想一齊玩

Main 76 mccree tracer

利申flex

呢兩隻識Set位、有Team comp、又應變到既話好勁
不過係屈人冇咩樂趣

所以而家meta打放狗快節奏咪上唔到場

聽講上面話BASTION廢?

講真每隻英都有佢pros and cons ， 有人可能場場玩torb上top500

有冇人玩orisa上top500

其實佢枝槍好勁,不過難中,如果練到高命中都應該真係好勁
人地打你座塔,你打人,一個人=兩個輸出

講就容易左鍵咁難中

個拋物線有排練

依家D金牌串撚到,話自己半藏main話人唔配合佢,打足4季都仲係金就算9數啦,扮咩大佬

今日好撚順 打12場輸1場
有鋪實力差太遠比人屌打 點知對面走左個
最後5V6都係贏個馬鼻 連個天都唔想我輸

5v6 果個係咪ilios

我唔係針對英 講聲sorry先
只係純粹打開見到自己嗰隊有bas都係輸多
幾努力去保佢都係比人針死
唔係唔保 如果佢零作用先唔保啫

Bastion op果排點撚樣都殺佢唔撚死

唔記得啦

乜撚嘢係放狗

對面放狗出死神我覺得ok 喎
我覺得依家死神似之前bastion 會再nerf

dive?

有冇巴打玩玩下會卡住個畫面，而D聲卡一下就會正常返(姐係按WASD仍然會有腳步聲，但係畫面依然卡住)，我用teamviewer去控部機，見到佢會彈一個咁既信息。請問下有冇巴打知點搞
[im g]

Talon could restore your family's empire

今日上左白金 前三日先打頭十
二千二自己打上去
單排仲好啦 多排啲人勁好多

問題佢彈速太慢 又要預位 對面多盾又冇用 前面有坦基本上打唔後排
大技又唔係爆發或者cc

我為左單排上
練習緊tracer reaper pharah
不過因為delay, 我都係練pharah
Btw 大家多數幾ping

我用坦爬 用箂因 dva 要打sup就和尚
Btw50ping

sombra同tracer真係好正

Mercy

依加問野都可以咁撚有禮貌

第一次變左金牌仔
上季最後271x
今季 5W 5L
變248x
之後上返白金

有興趣不過成個7月唔係香港

有無人有興趣

呢兩日仲未嬴過
2900仆落27XX 唔撚敢玩RANK了 點算

連輸2鋪好停啦
心態會愈輸愈頹
之後輸開有條路
打下快速打返d手感繼續

繼續玩跌低啲
再一次虐菜咁Carry返上去

我已經flex到差唔多樣樣都識但樣樣都唔太好

嬴輸我都會停 之後等一排又打 我係美亞美亞美亞咁打
都可以輸到仆左係到 明明距離3000都唔遠

放狗本身都係蝗語黎既

呢個真係依加先知

打左頭幾場rank全部輸晒...
想問如果一開始好低分, 得1400分, 之後贏一場是咪加10分? 如果贏10場就上到銀? 輸一場會唔會扣番分?

ow香港真係唔多人玩
而家成日同台灣fd一齊玩
想揾香港大師或以上既一齊玩

SyL#4560
上季max 4023
岩岩完左頭10 3761

唔係 頭十場係亂柒比分你
贏輸都係求其比個分你

之後一鋪 60-80
打打下就越嚟越少

有冇巴打一齊打rank?本身17xx, 連輸好多場, 岩岩試過入5dps隊我用healer有牌

單排最易升
基本上跌二三百分 單排升返唔係問題

以後跌分搵你幫我上返去OK?

齊人嘅話可以試吓嘅
利申 除咗主坦其他都可以玩

main豬

代打有意思咩 跌撚左千幾分

法拉手感呢啲真係唔係場場有
有時打到啲76牛仔輔助叫苦連天 雙飛互射贏5成
有時又無輸出空間 又捉唔到啲輸出輔助

利申: 2500分 法拉命中54

連輸就熄game打返個飛機先再打
如果唔係會相繼續比d傻閪隊友你

琴日贏咁多場呀啦 今日輸死你

6輸4

有冇興趣排 main mercy 成日雙飛不過只是個金牌仔

咁都上倒金

係tg開個香港團大家一齊玩？

2個season都60%勝

唔知咩事無啦啦勁LAG
入場前FPS 50左右 入場即刻跌左去22-25

有時會玩盾佬輸出金
unluckyfling#4853

有冇ps4 巴打一齊打rank?

幾分？

早排2千3,但狂輸變返2000

頭先美服CARRY左局搶點打足五場 五場都係兩邊99跟住互續左好耐
我玩豬低調carry 74殺3萬4傷三金
打完差d瀨尿 左上角顯示打撚左34分鐘

我英雄池得源氏76豬 下禮拜nerf完豬真係唔知逆風拎咩出黎好

差100分上鑽 呢100分唔知要LOOP幾耐 原來100分都咁搖遠

玩到700Lv 都開始覺得悶
仲要跌左成個Tier 真係唔想玩

same 等新英

幾時先有DOOMFIST

11月

等到佛誕 更新好慢

之前仲話1週年出 而家活動完撚埋都仲未有聲氣

有冇人一齊打 打完頭十去左1500

rk練角ok?

我兩次都係差廿幾分

普查一下
有冇人會shotcall
我有時會 但係普通話好屎
同朋友排就廣東話自私call

唔好啦

6 個人無一個肯轉補
但結果贏成條街 ...

求宗師隊友帶我升分
Asaki#4724

對面係咪冇Group到

銅牌場好易上分啫
諗住跌分去銅牌練dps

練英你打快速咪一樣,同銅牌差唔多質素
btw你跌分去銅牌個陣講聲 唔好雷鳩我

我兩千分打qp成日撞3500比人打到頭都爛

之前同fd既fd一齊打 2600分被人雷到1900左右 依家維持係2000分左右

第1次上鑽
進身水鑽行列

唔係玩DPS 比啲銅銀雷

想玩OW, 有冇巴絲而家一齊GO?

樓豬幾時on

add me

你點帶啊

銀牌啲人 好多都係鳩
招人一齊打Rk 千五 千六 上極都上唔到去

加搜幾時開台

old news,
Dafran係咪傻撚左，有咁好既機會都唔珍惜，想係M記炸一世薯條？

聽講aim特別勁既人,一係死肥仔,一係就心理唔正常

Btw 上次真係Sorry 玩到燥底左

岩岩打返上low master, 求帶升

前排係咪有個aim勁過taimou既pro因為用分身一路虐人一路打hgame比人禁左賽

Dafran囉

返M記炸薯條

ID?

有冇2700-3200想一齊打？我28xx想上鑽

邊個on9係tg入面搞事係咁放圖

28xx
s1-s5 都未上到鑽

岩岩Qp玩teleported troll比人屌到仆街

今日豬到仆街

Dafran tweet @ 18 Jun
Streaming again when Mcdonalds releases me from their prison

Nvm I know that feel
Btw 逆風

kevinfung217#3549

一齊玩？
利申廢
Main mercy rein

我21xx一齊排？
利申 法拉應該輕鬆打2000樓下

法拉如果勁 屌打3000樓下添

單排成日遇到d 2000尾既76 麥克
未夠膽玩法拉

我有兩個ac
一個11xx
一個10xx
真係唔知排唔排倒

聽日先

Ok

橫行

佢又真係抵佢一世做M記 以佢既aim水準繼續打實有前途
點知自已放棄

永久禁賽？冇追開單野

禁佢成個owl season1

...

琴日已經撞到你

e家d後生仔

琴日幾時

夜晚 不過琴日問你係咪lihkg果個你唔理我

有D咁既事

咩場

點記得呀大哥

1200 分
成日補位玩坦補，輸到仆街
D fd 叫我玩返main 英，咪玩返死神
好順手，殺到飛起，金傷金殺（4dps),23連殺
最後都係輸
到底要補位定玩返main 英

意識唔夠
睇多D片、睇下人地點玩，有左意識先會知邊個冇意識，再講補唔補位

真係想上分既,練多一季買過個AC起手好過啦
打地獄場真係會身心疲累

經常問自己幾個問題：
基本意識：
呢個場要點先可以贏？
目標（車，點）係邊？
你係咪做緊令隊伍通往勝利嘅野？

而家呢個組合好唔好？有無比敵人剋？
你可唔可以令個組合好啲？
你隻英有啲咩要做？
你有大未？你嘅隊友有大未？有無得combo？
有幾耐完場？

你嘅隊友係邊度？
敵人大概會係邊度？
如果你係補，有無人低血？對面用左大未？
如果你係dps，敵人有幾多補？對面補用左大未？係邊？你殺唔殺到佢？
你個坦係邊？低血點算？如果敵人突然出黎，你會點逃走？
如果你係坦，你係咪保護緊個目標？如果你衝前，你後面啲隊友點算？

記住呢隻game唔係死鬥，殺得多但係無團隊效益都係會輸
我覺得補位係必須嘅，你應該練熟至少四五隻英，攻擊坦補至少各一
每隻英都有被counter嘅時候，你所謂main一隻英好容易令自己唔知點算好
所以最緊要都係溝通，亦都要提防玻璃心，幾燥都好一定要好語氣同鼓勵
如果你殺得順手嘅，咪問下隊友可唔可以補/坦
如果佢地都唔差嘅，你咪試下補佢地等佢地更加多機會
同埋唔好再用金牌黎比較，垃圾之中最top都可以有3金
睇吓K/D ratio，着火時間同連勝先係知你係咪升緊分
試下練下lucio，慈悲，來因，猩猩啦
識呢四隻唔好亂來已經可以上到1500

地獄修行先練到Carry

地獄真係好難捱架
有時遇到雙排30lv搶兩個dps又唔識玩
甚至有d小美亂開牆
真係等於4v8

好片重溫

出左名單
個春日真係揀自己出賽

台灣成隊都係FW

澳洲都係成隊BLK

咪又係韓國玩曬

咪撚唔浦頭啊屌

記錯

老實講1500樓下d 人都係當快速咁打
玩隻自己熟既就得

你啲fd有無同你一齊排

韓國人 我屌你地老母

冇fd......

一場都贏唔到

白金場同打快速都無咩分別
最多叫望落好似有陣型既快速場

六個人到齊都偷笑

法國係成隊Rogue

1500場 練下Aim輕鬆上分 意識都唔洗
利申 過來人

春日都無料邊到黎勇氣pick自己

邊撚個係春日

檢舉有得report呢個，留名等ban

香港又係春日呢條崇台狗

長期大師,係上過下宗師咁都夠膽去比賽

頭先場rank對面雙飛
自己隊76完全殺唔到人然後怪隊友
應該香港人來 你睇到既話唔好再玩76啦

76同隊友都唔掂，打和

如果對面隻法拉太神，或者自己隻76太廢，應該轉兩三隻英counter對面隻法拉
打法拉唔只係一個人嘅責任
當然隻76怪隊友都係冇用啦

比雙飛打爆 次次都係入76數

我都去打得啦屌

我用dva已經係咁幫佢食炮
ana又pocket佢咁濟

main 76既表示長期做戰犯
玩死神老鼠反而無人怪
結論:揀啲打唔到既 選擇性失明 就唔會做戰犯

同台仔多排上GM,依家無台仔佢單排跌到鑽石，仲話要拍frag, 邊撚黎ge勇氣

派kicasso哥出去柒好過啦

唔怪得冇咩特別普普通通咁，之前同佢打過

SAYAPLAYER

Effect

如果冇記錯佢上年係香港隊長
已經柒到棄左權
今年仲敢選自己
同佢打過覺得好一般
肯定能力未到宗師

比雙飛炸爛blame 76之前答左兩個問題先
1. 有無比過資源76? 和尚掛波/天使拉線/激素/etc
2. 前排係咪比人炸到頭爛都唔換猩猩dva?

如果單走76無隊友幫全程拖到雙飛2個人就算1個人都殺唔到已經係究極carry

而家我玩76見到雙飛直接同隊友溝通下換隻bastion出黎叫天使全程拖住我算 只要前排唔on9好用過76好多

MAIN補 主玩LUCIO
依家仲係1400-1500無限LOOP
見到D ON9玩輸出我真係想直接走場
射唔準ON9單騎衝出去零走位真係當打少個
用MERCY一直跟佢後面奶佢都可以我個幾殺 我用LUCIO都準過你

求CARRY上分

得

whereru

ESCA LUL

揀一隻想練既英 入場秒鎖就退語音 最好連對話框都off埋
打到離開當前分段 得左

睇ESCA比賽真係一種享受

唔係好明你講咩
打得多其實好多韓仔都好ON9

第一屆OW跑步比賽

搶到真係差好遠

你知佢廢仲全程跟住
某巴打話過 鑽以下既DPS全部係垃圾 射唔準
利申:垃圾中既垃圾

反而ESCA佢地識得搵跑得最快既方法
TWLIGHT一開始已經除左個SHIFT

屌你老母
連打rank要打哂攻守兩輪都唔知就咪撚學人打rank啦
原本攻果陣由頭roll落尾
屌你一轉def揀角就走場
即刻比人倒炒6:3
真係唔撚該哂

Ana可以點對抗本季Meta
今季打得唔係好順，Positioning唔夠好

轉奶媽啦

屌啱先排rank自己斷
入返直接扣4x分跟住就連server都入唔到

慈慈 ANA 最高回血組合 加上雙飛人打橫行

今季做安娜好辛苦 不停後入
可能自己技術差啦

係咁比人輪

我宜家都係mercy 和尚多
低端 好多時同隊猩猩 dva 追唔到

成日要匿埋
一係企到老遠，一係上高位，跟上去比人Pick死得好快

某啲場,低分lucio幾易carry
可以推人落街,以前最低試過17xx,玩場lucio搶點
3round完,推左11條友落街,低分特別易推,又唔留意

新MODE低重力又幾過癮
唔係幾慣REAPER冇左粒波

平時都冇專登過去吸

隻豬最終都係無改返做 6 秒鈎
RIP

新mode hanzo 奪命女屈機

新map attack都行咁遠

新豬好勁wo
得高端豬先可以一勾一殺小dva

一齊約埋衝rank

普功吸血又無想像中咁多

"I'm a one-man ult battery"

又係大到仆街系列

有冇人試過開Game彈Lost communication with blizzard server?
上網同琴日打冇問題 今日更新完QP都未入到彈到Bam我8場XP

2500 main 補
ICCA#4124
有冇人打rank

留名又比人入黎搞事

Twitch prime送金箱

屌佢老味又送乜又送物呀嗎，佢最撚興嫁啦!最拉尾睇吓
屌你老味黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要丟果d野

豬RIP

點解啲人成日都諗只係得佢自己可以troll人
但到人地troll佢嗰陣就屌尻人
其實我都唔多理個組合係點,理得6個輸出又好,得一隻坦一隻sup都好
不過有時守方比人極速攻到一個點時,或者攻極都攻唔到,
同啲人講下轉下角色,佢地唔聽
咁攻守掉轉嗰陣先換玩坦/sup有咩用,我一定troll返你地,跟住又屌尻人係咩心態
幾條友troll人在先,但唔比人troll返

人如其名

有無2500以上 一齊玩下6排？

屌你究竟係3900定2500

跌番落去

開小號

問fd拎左個ac玩

正身仲未打頭10

正身你準備拎鑽石啦

Hong Kong Worldcup Overwatch team members throwing games for SR

有冇人知咩事? REDDIT個POST DEL左

2500以上，佢ac 3500?
神探mode

係咪又係搵返個芒果洗返單野出黎講

點解仲有咁多人PICK豬
場場都係豬+隻副坦
真係打JJ

有得輸出 又唔會比人屌唔用坦

輸緊 0:1 ,
跟住連續 2 round 人地 99 我地 0 既情況下反勝 2:1
對面隊有條友嬲嬲豬走埋
係爽既

btw 新豬打坦好似唔差過以前好多 ......... 支槍好快 , 個頭又細左
不過見到佢好多下都係鈎到殺唔到

個低重力模式俾DPS玩晒，
猩猩飛到勁高任人射。

年初四巴打慘豬 比韓撚雷

比D狙射撚死

萊因哈特個盾好難打中，人地跳勁耐先落地

痴線改到咁撚樣

個game唔比女打機
入場講句野即叫你坦補 (本身打開補當然冇所謂)
補到又話你廢補復活唔到又捉你出嚟做戰犯
一個星期2千7跌到2千3
小雷怪#4420 求carry

今日唔係滿血比隻豬勾中諗住死緊, 點知無死

玩左場豬打死神，根本係玩撚。
重衰過豬打猩猩，唔止打唔贏重幫人充電。

絲打？
我都係補 可以一齊打

solider 76

垃圾驚 新豬完全改變曬玩法
以前拉中脆皮秒人嘅最大樂趣同優勢冇撚左
但仲係照樣幫人差電
家陣係講緊拉中 左槍 淨係秒到閃光同小D.va
依家玩豬局住要係盾後面右槍射人
就算拉到返黎都係要靠隊友殺

難得想main豬

頭先幾驚辛苦拉到隻驚吱,之後比佢shift撚走左

驚吱唔係殘血真係殺唔到 太瘦中彈面積太小

以前都仲叫秒到

main豬真係好撚慘
比暴雪改完又改

你有盾人地都有盾，唔自己行開打跟本無幾多個人可以拉到
豬無架啦，用屎神啦

星期日買,岩岩十分鐘前爆左
真係好彩冇miss到呢隻game
畫面而家睇番都仲係極靚,睇到美國鄉下地方既風景
反而遊戲性方面,玩到中後期我已經覺得自己係batman,玩家先係班敵人既最大恐懼
不過氣氛方面真係好正,明明知d敵人唔太勁,但有時都令到你好緊張
成個劇情安排同鏡頭都係頂級
sam同變態佬果到d劇情雖然老套左d,都佢做出黎成件事都好感染到玩家
最尾既關卡玩起上黎有d太弱,但走佬果下加埋d配樂真係正撚到

利申連d醫生都殺撚哂

玩完之後覺得呢兩父女根本係最強人類,遇神殺神遇佛殺佛

屌你老味回錯po

有無人依家玩?

me

overwatch 比你爆倒機，世界第一

我打分身rank喎

2100分ok

好呀 我分身都唔高rank 朋友ac

add me kwokclo5#4859

豬終於變番做血包Tank

好撚慘

Main Mei表示1on1豬真係好易儲大 比我慢慢磨死

用死神俾豬鈎中死唔去，再反殺返佢

喂，ching你錯頻

咩game

Last of us
好似係

屌仲推

買左 但淨係玩左開頭

Push

劇情堅正

last of us討論區

贏一場加5SR

佢爆機呀

點做倒
我打和3分

幫隊友坦幾秒傷 然後就死左

尋日打左場3700 vs 1500 加3分

屌你我3800 vs 3700都加5分 做乜撚

3700vs1500 點先整倒

NERF完豬又BUFF死神，
玩條毛。

玩死神條毛

咪又係冇場出 DPS咪又係 76 牛仔 法拉 坦就隻隻都可以出咁制 防禦個堆英仍然都係冇位出場 補就唔講啦

死神唔係對家玩321陣都幾難出

Dps genji tracer下話

死神一buff完 就算去玩fun game都見多左 ori

有無想上鑽石巴打一齊排

ICCA#4124

有時單排到以為自己中左詛咒
沉日可以連輸差唔多10場跌到落2700
今日又連贏返7場上返3000

而家豬拉中咗人 都打唔死人
仲有機會俾人打返自己

harbleu 都話豬 RIP , 唔好再執著要用佢啦

highlight system同開箱update

lootbox唔會重複 d錢可以打返黎
牙jeff把聲咁乸型既 我仲以為佢扮dva

終於唔駛再自己搵野錄低個highlight再剪出黎

想要jeff件衫

玩Orisa要識Push Line同埋隊友要識打Baston先好

係

街場堆人望住我俾syn同76雞姦 唔幫我打走隻syn

點解永遠對面有坦有補而我隊連續幾場5DPS

你係坦定補

hanzo

1晚之間3855>3550

一夜之間3811變3856

抵啦

4234 梳

Main補，垃圾金牌
可能夜晚少人排到好多鑽銅同場
Btw，OW個排隊系統係咪有問題，幾次都係排到對面上季白金既Unrank，而隊友係銅牌

快d比我食分啦垃圾genji

3:0就troll係咪on撚9

4290 很想要吧

有時先守比人攻破晒，但對面冇剩時間都會有隊友講gg

4310已經有TOP500

係唔係連登最高分

依個post個個都宗師咁勁

快比我打返你落黎

想問神廟攻緊B點
入到去左面有basion 右有torb+炮塔
上有widow phara
仲有sym shield generator 喺最入
想用dva大炸但有mei 冰牆

以上情況可以點破?

佢哋冇人踩point?
3tank 應該得

啱啱打左rank 自己嗰隊全部無人肯做tank 同 heal 好彩對面有個走左場姐

我寧願要5個識aim有觀念嘅dps都唔要222但殺唔到人

Basion 喺point入面，坐果個位有sym d眼仔保護
Torb本人喺point右邊踩實
mei ,sym就左邊洞同point之間游走

左右係我攻緊既角度睇

難搞 要有默契 配合

Sombra dva 猩猩 路西歐 和尚 widow/tracer?

啱呀 隻game 根本唔限死222
不過兩補係必須 除非實力差太遠

你意思用依個陣破?
我打果陣係用單排lucio，配合係差咁D
想請教如果用依個點配合可破?

銀框但銅牌點睇？

頭先撞到個

玩得多就勁咩

但銅牌都差得濟…

麥蛇招大buff咗感覺易用咗好多

1700分 main lucio
肯fill aim不差
不嘴炮

runfast#4237

Sombra hack點下底個血包 同埋佢個大好快 用大hack到機兵=佢無得機槍mode 咁姐係可以搞塔佬先 dva檔法拉/炮塔傷 猩猩拆cam捉sym 奪命可捉法拉同狙 因為唔係雙飛所以法拉容易捉 用和尚可以幫手target加傷，炮塔佬/法拉開大就一齊大 基本上佢地分得咁開如果一波一起入有sombra招大同下底個血包已經okay 仲要個comp高機動 奪命女難捉補

dive咪得囉

六隻都唔係補 逐隻磨

跌埋落鑽石

命裡有時, 終需有
命裡無時, 莫強求

正想講EMP，underrated

OW已死

無AIM都有top500, this game is broken

八婆想hack我？

無啦啦想玩呢隻game 想問下邊度買會平D

屌你老母 出黎隻揪

果場都係我carry你先步步高升

有冇巴打carry
我玩到4金都係輸, 預上d troll友, 場場都係.
唔係hanzo就走場, 岩岩個場我5打6都打到2:2但最後輸
quincy#11131

學到野
平時單排都無乜研究戰術
係時候研究下

入黎一齊約時間衝rank

2000分左右 main猩猩 和尚 mei
識用萊茵 dva 安娜 mercy
Wayne#31764

My power poweful

當你用猩猩輸出高過同隊嘅dps個陣，你就知呢場唔洗玩

唔係咁講
純粹係自己玩得太勁outplay埋自己d隊友

試過打佔點圖用豬打左一局五金 後尾換左源氏打到第五局都仲係五金 唔知D奶係咪盲

呢個又吐血d

似乎真係夏季出doomfist
希望唔好再拖

100%7月出

唔係咁點

再遲啲出囉

肯定推你上黎binc

打爆熊貓人，我可以代表澳門出賽啦

其實頭10場有咩意義,除非你上季冇玩姐,否則佢點都係上季完場大約-100分就係你新個RANK 不如早D開始比我升/趺分好過,頭10場都係哂緊時間咁

利申廢物金牌

其實冇意義
所以陣間頭十諗住troll睇下打完仲會唔會有上季排位

你正常打，輸10場都係個個分
你想試下低到點最好狂送頭，唔開槍/afk
不過咁玩10場好辛苦

場場用hanzo
我諗我應該會比人狂屌

依家改到打人先計傷害量
冇得洗盾刷
猩猩拎傷害量牌機會真係大左
尤其係你不斷被nano

利申：水鑽仔經常補位猩猩3金1銀

其實我覺得dmg buff 個部分傷害應該計比buff你果個人

垃圾OW
太易Top500了
大家唔係仲未試過呀

打咁耐仲係金咋

今日見到個金框5星仲係金牌
打算問佢有無興趣棄Game之際，聽到佢開咪先發現佢係女
之後，我加左佢

點解你地可以撞到香港人
次次亞服唔係日本仔就係韓仔
美服三至五成撞到韓仔，然後troll鳩佢地

我想排香港人呀

厹

我場場都韓國呀

等候時間長相對容易排到其他服
我自己排超過三分鐘就重新再排

玩遊樂場秒排都係韓服
唔知關唔關寬頻事

寧願同大陸仔韓仔打

但我打完頭十高過上季一百分

咁你真係打得好
我覺得佢會比你隱分低一兩百既分你，等你之後再打有種升分既錯覺所以有時贏得多先同上季個分差唔多

有冇人打Rk 頭十 金牌左右

連打三場koth都打到最後一rd

我仲未打過啊

近排好似多左No-Reg
Genji Hanzo都有試過

有無人白金尾鑽石頭左右可以一齊打rk？
chleung1218#4864

FEEL到比衰氣纏身
殺到著哂火都連輸四場

mercy main狗都唔屌

買左第三把金武
決定以後唔撚打rank
上季上左鑽石 最後271x
然後今季係打左5個seasons 第一次 做金牌仔247x
撞到好多次垃圾月球場 次次都輸
啲輸出仲要好多都靠唔住 發現自己做輸出仲好

想問你地打rank會唔會嘴人?

人哋串就會

好耐冇上依度討論 有冇人撞過我 我係好撚好屌呀 好撚鐘意用法拉個好撚好屌呀

一定嘴最撚憎見到垃圾hanzo多排

見到下鋪同返hanzo troll條友同隊即刻搶hanzo講明troll返你地仆街激撚死佢地

最尾hanzo 3銀贏左，屌

仲有呢版死神好屈機
切坦當切菜，有補師補佢就成隻小強咁
佔點圖邊方有死神就贏

請問可以問有效counter死神（除左法拉）

依家都轉美服打
亞服好高機率撞到堆嘈交台灣小學雞
一係就掛住嘴砲一係就afk
輸就搵替死鬼係咁屌
美服撞到呢班on9嘅機率相對黎講係低好多

就係打美服
走場，troll，送頭，掛機樣樣齊
屌

不過唔知點解低ping過亞服

打左370場先係1500分打上2550分 是否可悲

美服走場多數因爲DC
Troll到出哂名又冇見過
送頭有但係冇亞服咁勁
排機好少見

美服而家好多人打字打泰文 真係得亞洲咁煩，韓仔泰仔馬拉仔日本仔仲有中文

個個講自己語言根本溝通合作唔到，歐美可以大家用英文

死神而家可以當半隻坦

dva block9 佢

長槍風爭佢囉 死神手短腳短
其實而家d人比死神打到喊係因為佢地未適應仲以為騎死神好似上個版本騎76騎麥爹咁猩猩一個屎忽坐埋黎就變智障姐

依家見到猩猩都唔夠膽出猩猩

用reaper heal有牌係咩概念

同隊個補盲左

銅就正常 除非有76 銀就

個zenyatta乜鳩都無做過

以前猩猩仲有機會靠個罩同死神周旋一下,而家真係見到要即刻換

可能掛住輸出

開大死得仲快

做為一個死神main 我最驚法拉，炸彈鼠，閃光 ,源氏呢四隻

牛仔呢？

點解宜家猩猩唔周旋得又唔係高攻左

打唔入囉
你電得佢黎，佢啪你兩野又回返
除非你有個補係後面跟住啦

玩winston見到死神梗係避免同佢1on1啦

作為一個玩家，我最驚DC狗，韓狗，Trolling狗同小學雞狗呢四隻

補都補唔切啦
打中哂一野百幾 幾野搞掂你 撞正ana換彈你就

佢打你兩槍已經回左你辛辛苦苦電到既血
咁你仲打黎有咩意思

送能量

試過見到同隊main豬既勾左隻死神結果被反殺，好慘

勾機兵都比佢走甩

有冇巴打用濕鳩和記上網？
我用和記場場都排韓狗
好撚辛苦

我都係

死神準備nerf架喇

岩岩場rank四隻sup奶隻萊恩 贏左

200 血

對面出刺客陣咪死

點做到抱團？

應該係兩隊實力差

對面已經猩猩 忍者 法拉
四隻猩猩可以話電唔死人
利申 低端白金場黎

4隻? 辛梅塔?攻擊角黎架喎

平時玩QP啲人好似唔知要推車咁 玩到三四粒星都係咁

新陣營 411

自從season1打完之後就冇玩
依家玩返 打rank用lucio好似贏極都贏唔到
贏1埸輸2埸 好想上返鑽

巴打們有冇D咩tips

贏就繼續,輸就熄game

用其他英

路西歐係對面出源氏閃光個時
用黎保另一隻補，對面唔係刺客陣既話應該用其他我覺得

呢排qp用mercy當dps玩好正

明白

已經練緊DVA 但係其他英都係好廢

因為以前玩果陣lucio係百搭
依家改左 難用左好多

但用得勁既好撚勁 快撚到on9

唔好淨係開Healing，多D轉Speed攻點、推人、走位
一定要識Wall Climb，多D爬牆走位，對面好難捉你
招大唔一定被動咁開，可以主動開黎攻點、反Cup

利申：非Main

特登唔推，殺人為樂

玩有得推人落街既場先好出LUCIO

米奇老尾#4328
練習緊，搵人一齊qp

輸出唔到咪用dps啦

一定唔會nerf

死神唔洗nerf啦

遠距離咪一樣比人屈 nerf乜鳩

咁打近戰嘅英比人屈遠都好合理姐

來因個大好心buff返以前咁啦
依家又短又低
之前法拉飛低少少都可以暈鳩埋佢

而家好似淨係對正前方既敵人先有效 定係不嬲都係咁？印象中以前好似係前後左右都得？

但係d 坦又話俾死神剋唔合理要nerf
大哥，散彈槍呀

比人counter就要nerf 是咪弱智

以前揼遠d同高d

而家係counter得太過份
正如genji對sym同monkey,係劣勢,但如果操作得好或者環境有利既話,都可以反殺到
又或者死神打法拉係劣勢,但其實低飛果陣死神都可以殺到佢
但而家死神打monkey,monkey係完全零反擊力
個人未覺得要nerf,始終隻game有轉英呢個系統,但我覺得呢個所謂角色相剋有d over左

死神埋到猩猩身先算

死神留係後排已經令對方猩猩冇左作用啦

睇下xqc/miro點玩

泡仔係咪真係弱智
10場有8場冇坦
我練緊tracer 都最高輸出
但係我main mercy

試過3個dps，但我用女坦最高輸出
同埋佢地係唔識combo

我既隊友有
Mercy
McCree
Widow
Hanzo
Junkrat

屌佢地係度做乜嫁

猩猩夾dva先發揮到最大威力

我就唔信場場咁多人試英
我又試下widow啦，我未用過
點知殺4個都金，佢地做乜呀係度

on9會唔會得一隻猩猩衝啊 黎得就有埋dva
仲要你死神係後面保排打飛機前面死撚曬啦

死神本來就係拎黎counter坦克 猩猩對死神單打冇勝算唔係應該？
宜家猩猩咁強勢 況且你猩猩識玩單靠死神係秒唔到你 重有機會跳走

仲記得上兩個post
呢度大把人笑死神廢
而家嬲撚到爭住要nerf 佢
笑而不語

你咁講猩猩點電都電唔死豬啦，係永遠電唔死呀 佢補血冷卻完你都未扣到300，跟手你就要reload

猩猩宜家變到出場率最高既坦克 你話nerf猩猩就差唔多
點睇都唔會nerf死神

一兩個人話要nerf又變左爭住要nerf
我玩猩猩都唔覺得要nerf

Nref猩猩應該會nerf 盾ge血量

改翻做以前cd好過

個盾開一次然後就死

而家個盾咁計CD先係正常LO

收頭專家

送頭專家咋話

電唔死豬係你問題wo...

好多文盲新面孔衡出黎以後係呢個po都係鳩嗡算

s3後期-s4未改個盾前但d人已經識配合猩猩
個陣我覺得猩猩已經好好用 夠曬
之後再改就over左 我自己都係main主T

吹到genji對住猩猩有機會靠技術贏
猩猩你唔撚識係屋頂跳上跳落電死神咩 正面自己一個跳過去送頭就緊係打唔贏啦 死神已經係公認廢角強化少少係到嘈

個陣死神入雪櫃 女坦 ana 主流陣容
而家sup位多數玩和尚 DJ= 呢個組合係補量最少
變番以前咁計CD
真係要次次等個盾CD好先入場

我依家先知隻game係1on1

而家玩親進攻都有半藏奪命女，玩親防守都有源氏

個個都以為係1on1所以咪冇人做objective

Main豬同猩猩果啲見到死神一buff就嬲豬

Main mccree main 76呢

我玩開猩猩不知幾爽冇左豬换返隻手短死神

Main豬慘啲

今季 MAIN 半藏 啲人見到你玩HANZO 就轉角 TROLL GAME

結果 跌分跌到ON99

猩猩對住死神玩彈出彈入有機會走得到
但對住之前識玩嘅豬就走唔到,一槍再拉再一槍死左

main gengu仲係當緊死神狗咁撚

咁耐以來而家呢個patch我覺得最好玩
豬op左咁多季終於消失

AGGER

如果你玩低階場好正常
低階hanzo就算勁都淨係離遠射唔識推車/搶點

你main hanzo就得，人地main widow就唔得咩

你話GM main hanzo都無問題ge

今季刺客陣玩hanzo真係麻麻
炸彈鼠其實會唔會係刺客陣克星，有擊退，有陷阱，輸出又快，宜家又唔會炸到自己

1hit 加個跳躍炸彈所有200血既都死
不過係驚dva 吸鳩晒
陷阱中左機本上死硬

刺客陣玩具就有佢份

屌你老味清左對面成隊以為今鋪終於有正常隊友 點知成班衝左去得我一個on99推payload

111主坦位

過千萬玩家，但係都冇人去推車

我覺得可以抗衡到
只要一出法拉
我就唔會再用炸彈狗
但玩番攻點既地圖。刺客陣真係可以抗衡到

控制圖玩老鼠好正
封門一流

美服變左做泰服咁

好正常 睇條友係Hazon main，好啦大家比機會比佢試下，完左第1rd後比隊友屌到換其他角
如果隻半藏有wraxu幾成功力既話我唔信隊友會繼續troll

只可以話你揀錯season黎main 半藏
Season 5 dive comp咁流行節奏快過以前萊茵女坦平推好多
根本冇乜機會比半藏係後排慢慢射
女坦而家又少左出場搞到半藏女坦大combo都冇乜機會出
如果想上分都係玩meta角啦
除非你玩d冷門角真係好勁

新手一問, 打完場比賽入面d 金銀銅牌有咩意思?
金牌係咪代表果一項既表現係成場比賽最好, 銀就第二, 銅就第三咁樣?

只係你嗰隊唔係成場
所以如果比人屌打3殺都可以有金牌

個hitbox咁大,玩gengu最中意就係見到佢,射佢三飛之後禁招e就自爆
就算打大師都有人係照對住deflect自爆

試過對面猩猩DVA雙飛源氏和尚
我地邊個掛黑波就一秒內死

無combo係真既
不過hanzo playstyle根本唔係一個sniper
佢係類似76 mccree既mid range dps
但同時hanzo一定需要隊友配合
你見GM hanzo都係團隊中後排既位置穩定輸出 見野就射
所以要有一個穩健既後排 而且hanzo本身都要識走位
無錯 走位重要過你accuracy
如果你真係叫得自己main hanzo
我諗你都唔會停留係low tier咁耐

4打5捱左半場贏左 隊友好勁

冇玩一排做乜低分埸9成人唔入語音
之前都係頂多入語音唔講野

白金場天塔
白金本身都係1半人有意識捉MERCY同保MERCY
當我MERCY比猩猩DVA源氏3隻一齊DIVE到1:3 >20死
請問我可以點做

利申:隊友已經有LUCIO同女坦

睇MK妹打機

用ana

其實我本來都 3000分UP

岩岩先留意到六相巴打係到

ana比人捉走唔到，企得遠Heal唔到隊友
已經跟左Rein陪葬
利申：main

起碼 搵多個人一齊排

傻啦 死得仲快

用和尚 掛粒珠上去你係咁意打中佢2下佢自己識退

上次玩花村進攻，有個台仔見我玩路西歐，就同我講「直接衝囉」，然後竟然係成隊都識去攻點，兩個點夾埋分幾鐘就贏左 當下好撚感動

不過前提你有咁上下準度
btw和尚個頭特別大真係on99

咁我都好同情白金場嘅hanzo

如果對面2－3個特登捉你，根本隊友要幫手補後排

Agger

寧願啲人 真TROLL 好過垃圾隊友 認真玩但廢到ON9

地心 探險MODE

對唔住囉

金牌有無得一齊打架 定個個都大師宗師

Hanzo 真係好好玩 同好有滿足感
雖然得1100分

一齊玩

單排韓仔一相遇就出事，好彩最後英文派Carry左

用死神追住d 補師黎射爽到

有無$300 內既打機mouse推介
貴小小都可以 想買隻好d既打ow
而家用緊隻跟機mouse

用緊mionix castor 手感

用過20幾隻mouse, 呢隻始終最好揸

頭先比個hanzo玩死左兩鋪

一個星期無玩就唔想玩返
好似Aim廢左幾倍咁

比你降分

玩左10個鐘tracer
先得一次係就咁射人射到出potg是咪太廢

Wait for it

Aim有冇40

一時時，通常35
我之前玩親都mercy rein pharah
Pharah 反而有50

我之前更加不堪

之後改左個sensitivity 好d
但係都係會好智障
係我角度已經E / right click 左，見倒有條光，睇recap係冇郁
睇埋我d子彈，我睇係中，對方睇射左去佢左邊，佢一路向右行

會唔會係電腦問題
玩女坦啦 打極都唔死

女坦比人集火都會死架

On9韓仔打rank夠膽淨係出一隻坦

呢度有5dps 1補
我都係玩番NA

dive 咪可以1tank 囉
比賽都成日1 tank

暑假期間一坦難求
有補已經偷笑

你自己玩坦咪有一坦囉

隻補呢，我蒞既

我係隻補

我咪隻坦

未睇都估到

橙

坦入面淨係識玩女坦 猩猩 都係副坦黎

女坦唔識玩 好難儲能量，見d法拉打我開盾，點知屌你打我唔中gei 保隊友好多時儲20 能量對面就停火

其實rein e值唔值得開盾食? 得20，但係唔食就1 能量都冇

等混戰再開係再係最好 對面收唔切手

我覺得唔值，一黎能量低、二黎傷害唔大

一係比dive hero一係等對面spam 緊rein 盾時走出去食幾下

我都想學玩猩猩
一玩猩猩就變充電器

個盾成日都放柒猩

有無巴打同時有玩CSGO?
諗緊個DPI如果唔同 會唔會影響Muscle memory

其實將兩隻game既dpi set一樣唔係常識黎？

玩耐左ow玩返其他槍驚好唔慣

琴晚個場?

我個時單排嫁
除左個次，次次都係有用炸彈

其實打機都係求開心
同個fd雙排 由第二季開始打
每季10場之後都係我22xx 佢19xx 之後幫佢上左金就會係23-2400之間停留 上唔到白金
但唔會覺得唔開心之類 有得同fd打已經好滿足

屌睇住海鷗玩battleground 幾粒鍾已經可以拎第一，痴撚線，最後仲要1v4咁贏.....

佢tf2又係屈機 痴撚線

有冇巴打一齊玩，班朋友棄曬game，一條友玩好無癮

認真?
真係未聽過

2千幾直插16xx 我唔願做人啦

猩猩係主坦黎
Season 5想玩坦一定要練猩猩
1坦陣/222 都差唔多實有猩猩

我覺得有好既補師先玩到猩猩
成日比人集火，一係就對面抱團

可能我玩得渣有冇猩猩心得傳授下

btw有冇2000分以下想一齊排

個人認為主流英得tracer>牛仔 搞得到猩猩 ，死神就收皮啦

其實係要有好既DPS隊友
猩猩關鍵唔係有冇人回佢血，係佢捉人地後排個時，有冇隊友Follow up去清前排
另外Dive Comp本質上係唔依賴Healing既打法
低分場揀番Rein呢D主坦咪算，唔係個個識夾猩猩，又唔係成日齊人攻點，老馮都有人個盾未進場就先送頭

同源氏閃光一齊跳

hi~可以加我 CYRose#4497

白金場黎,交緊學費(積分)練角 跌分ING

跌完分先ADD你

玩猩猩最感動嘅時刻
就係跳入敵陣嗰有defensive matrix喺後面照住自己

呢個真
仲感動過女坦盾

鑽石場玩dive com睇彩數，唔係個個源氏同閃光會follow 猩猩
Btw新場好戇鳩，琴日玩新月球場兩隊9下9下情況下互推6個點，最後draw game完事

有matrix照既死神會好爽

2千以下我ok

兩日都入唔到game

米奇老尾#4328#

#4328

我屌佢老母3981又差一場

抽到太空基地輸撚左

我就上左了

而家37XX

單排地獄每一場都係豪賭

做乜單排咁勇猛

我單排打足咁多個season

搵朋友一齊玩開心啲

單排上到先證明你識玩個隻英

76 60 winrate 仲低分過kickass 隻54 winrate genji
This game is broken

我除左第一季，季季都單排

成日ff可以穿過個mon打爆啲外掛同troll既玩家
一諗到就好爽

巴打睇睇醫生好

第一次聽

岩呀 感動 有人明白
次次想玩猩猩dps唔夠力 轉左又無tank
d台仔仲要大大聲屌我做咩要轉dps
唔係我轉左第一個point都推唔到呀

新入黎留名

我玩mercy 比人彈落街，有人行埋崖邊救我
滾動到我

然後你會發現後排補比人殺哂

我都覺

宜家我地team有76 法拉 慈悲 main
雙飛有足夠壓力，但一死就比人dive，後面擋唔住
所以我地希望有識玩嘅正面火力可以保後排
誠招~2500
源氏，麥卡，萊因，猩猩
請留battletag

次次見到都會諗起雙飛橫行
之前有追post

次次玩雙飛 飛飛下後面就轉黎聲慘叫
然後隻Mercy就跌左落街
點解會咁
求Mercy main講解

可能個慈悲㩒實空白，咪好易比人打死囉

AliceNine14#4681 一齊玩

唔會係我蒞掛

main咩？

單排落左銅，呢一世都應該上唔返

2個月無玩 想問下依家meta係咩？
仲係76+rein+ana?

有時我都會想順住條網線打柒D仆街

可能我太剋人憎呢排成日比人蹲我復活 一出黎就一勾一槍一拳或者一閃光一六連

猩猩dva閃光源氏

thx 原來興玩dive 咁SUP咪好陰功

MASTERK#4143
有冇人可以帶我出銅 1400 分

450USD

之前會用豬 1600 升上白金
不過宜家豬nerf 左

單排根本上唔到

有冇咁難玩

應該係鬥邊隊多傻仔

宗師埸出豬平均勝率下跌8%
全牌位平均勝率46%

銀銅應該無難道wor

自問唔係我雷 殺到人 但係一係對面有更carry 既人，一係我殺晒對面冇人推車入點 由1200爬起過唔到1500

有冇人carry 下我

識唔識慈悲

識 利申下先

Main :死神

識玩

Dps: 76 牛仔
坦： 萊因
補： 安娜，慈悲

1450 分左右

低端玩雙飛應該幾易升 你補我法拉應該唔係問題
但你升唔到上去嘅原因 應該有一部分係aim嘅問題
最好搞下dpi/sen，同埋多d係training mode練aim

識咁多英但卡千幾分

著晒火 都贏唔到
有時撞著D 勁既真係冇計

單排升唔到就招隊友
Asaki#4724
Peak 3981 now 3904
Main 76 tracer mccree

而家死神Buff左 剩玩佢 金牌唔難
咁低分補位 會愈補愈灰

我用豬

無問題

單排先好上，一多排就輸到仆街

想兩排 三排咁
四排開始對面痴撚線

+1 單排係咁連贏
除非真係有人水份特別高 合作唔到

最憎對面六排，自己單排+5排

btw巴打你有冇其他銅牌ac借黎玩同你一齊排

LH勁到

冇

得罪講句 用76 牛仔上唔到分真係你問題
玩DPS要練下Aim 每日抽返半粒鐘開自訂打下Ai啦 除非天生有射擊天份

唔係話緊你呀
發現間中會飛到隻Mercy跟唔到啫

baconjack真係好勁

啲走位

睇到嘩嘩聲

Lunatichai 4-0 AFB

招隊友雙排 白金場

esca sombra玩得好 76都ok
而家唔洗佢閃光好好多
新仔閃光都唔錯 打起左信心
另外個4個坦輔就不嬲屈機
尤其miro世界杯比mano搶左個位今日打到食左藥咁

main咩

afb一輸就

blk

76 winston Anna lucio

add左先啦
傾國之色周潔瓊#4942

有冇人打RK 1850分
Mabinogian#4207

仆你個街 輸撚死 得返2千8分
有冇白金-鑽石一齊玩
玩下快速對戰算 好似越玩越troll咁

wtf
依加豬勾完和尚都殺唔死
係我太耐冇玩豬定真係改到咁

豬依家係好垃圾
勾中隻死神直頭加速死亡

Agger 我勾75%中 但冇一次打得死

D va 猩猩 死神 76 和尚 慈悲/路西歐
season5 屈機陣

閃光先最屈機，煩到嘔

今季隻豬正式收皮

睇Post名都知乜事

自訂遊戲我搵唔到個只限爆頭，有冇人可以教下我

豬打三坦陣幾好用 不過而家仲邊有三坦陣

其實千幾分個d 係咪唔用耳機玩

cs咩

3000分

我都無用耳機, 成日聽唔到人地D 腳步聲

冇用但聽倒，得一千

屌隻垃圾豬，到底點樣玩。

我用mon 個 喇叭 d 聲好散，根本玩唔到

小弟遲啲要返大陸 係咪有vpn就可以連返去台服?

個別英雄設置

屌佢老母d 泡狗去US ser 做乜鳩

有冇人想打Rank練唔同位置
我都係得大師
之前打左2個細帳
最近個friend唔玩送左佢一個白金帳俾我
我就想囉黎練其他位置
有冇人想一齊打
Ps:好想上分唔好加 因為真係練英 唔會雷但未必Carry

其實源氏同駭影要點玩

利申：新手黎 岩岩先升到30lv

另外想問下各位巴打係玩亞洲服定歐洲服
感覺亞洲服好似好少人玩咁 等好耐先入場

Death Comes～～～

點解遊樂場冇左1打1

歐服好高ping喎

可以上youtube睇下點玩

終於重回鑽石

寵寵寵

寵都算
6輸出

qp有咩問題???

有無巴打有興趣打快速練下角 吹下水
Ps.無玩成個月好廢

見你咁想我答冇咪照答囉

唔係呀 我真係想知有咩問題
照直講啦

佢地一邊話need tank
一邊6輸出，但輸出金牌係我度

好簡單 你mute曬佢地就得
或者轉torb bastion

次次qp 有啲指揮官(態度極差)/叫人轉tank /sup 但自己dps
我都一定屌柒佢

d 猩猩跳入黎 另外一隻補唔會理另外一隻補既生死

依家我卡左係3000分左右
我main healer 除左ana麻麻地之外全部識玩
仲有2隻坦都識玩
究竟點先可以上大師

冇嫁喇
一切都係符碌
你要抽倒自己方既dps 勁過對面dps囉

見到有條友第三季銅，第四季銀，今季鑽。升得咁快

天份既野

Boosted

第三季一千第四季差唔多二千，今季3千幾，一季一千分

一年後重唔係世界冠軍

第一季60,第2季27XX, 跟住第3季都KEEP住白金,但係一次連輸幾日落左1800,上番金,之後一直都金牌

今日打個friend個帳
打左陣由1900分打到上2400分
閃光91%勝率
差唔多場場都4-5dps
咪又係贏
自己辣殺唔好再怪隊友喇

出新活動新英未啊暴雪

你本身幾多分先?

可惜我留意到係因為佢比人捉戰犯，比人串銅牌仔

加油巴打，係咪轉左meta唔適應

新手又有野問，如果用dva 但係得自己一隻坦，又要攻人，應該點玩？ 好似坦又坦唔到，又輸出唔到

關咩事 我玩SUP姐MA基本上都冇大變

我第2 3季試過排到鑽石場,都唔覺得特別辛苦 但係升極都升唔到分,耐唔耐連輸就之前慢慢升的一PO 清袋

我試過好多次連輸10場以上,但係連贏最多都係試過5場 有時輸足幾日真係幾灰

我冇4000分 唔好屠我

只不過 整體上 對面 仲垃圾過你個隊

琴日輸三場扣左六十分，但係贏一場又加左八十分

矛錯ar ching, iddqd由500分都打到上top500

佢隊友勁咋
我有佢咁既隊友都得啦

我知你好想推post

轉半藏

唔好係咪都叫人換半藏TROLL啦 仲有widow可以揀架
老實講而家3輸出就算4000分局都好常見 仲好多時打到對面2肉/3肉頭都爛

dva玩法雙肉同單肉都係咁上下 玩得舒唔舒服根本只係睇自己果面兩個奶照唔照顧你同有無多一個前排無關係
平時就頂下前排吸下子彈順便收殘血 注意自己機甲唔好爆
有人跳自己後排就shift返去保人
對面76視野好開大既話就沖埋去矩陣塞佢個嘴
有人企高台就shift撞佢落樓

好似係

推緊

Ow既坦黎講 一係做到開團（破壞陣型）
一係起到保護隊友兩個效果

Dva係就係全能 兩樣都做得好好
但單坦好難兩樣兼顧
H鍵換猩猩啦
呢個版本猩猩開團帶節奏既能力
同埋360度Bubble為dps提供到分割戰場既輸出環境 dva係比唔到

反而dva係功能性副坦
呢個版本靠一手右鍵 保猩猩奶媽
將隊野既穩定性提升到另一個層次
隊友明顯廢一截既情況下dva 完全冇用

利申：4000分dva main

低分場DVA好有用
清Web cam，拆炮台，掃高位，呢D多數班垃圾唔識做既野可以自己包辦
招大放得好9成人唔識避

照你咁講 你果d低分場
我出猩猩可以1個打3個喎😂
而家既猩猩真係做到唔係講笑🤦🏻‍♂️

成日用matrix擋鳩住死神果陣冇人打

琴日打場有驚吱dva猩猩
對面隻widow都係企定定射冇人理

我玩通常5-6dps
就算有76 mccree reaper
都係得我用tracer 行近同佢打
D隊友行行企企

出新英新skin未好鬼無聊，玩到唔想玩

我就係隻Mccree

幾時玩得

4000分以上個陣已經固定左，呢隻game開始公式化

等下個meta 好似係

依樣真
4k大多數地圖都2邊dive comp
變成鬥溝通,失誤少同埋手感好唔好
操作上大家差別不大

你等韓仔搵新陣counter
睇直播而家韓ser d top500場開始多sombra

佢地sombra睇地圖出既 2cp B點多數有出

同Dota 一樣 silence counter everything

其實月球基地似乎對奪命HANZO幾有利,由其係B點,猩猩DVA都要飛/跳2次先上到去個角落頭,除非對面全部盲的,否則你一入去就見到你,你又未有得飛上去

我只係知死神係新圖勁到傻

啱啱轉手玩tracer
有坦嘅情況下 命中率得32%
是咪應該唔好再玩

點解更新可以慢到咁

jeff講過新圖係特登整多d比狙擊手出場既位
其實reaper係而家呢個meta好好用,而家個個都dive,至少reaper一定收到左猩猩皮先

新地圖個低重力 未見過人行出去打

有冇人有睇baconjack開台

行出去做靶咩

不過有見過攻方兜果邊，幾好效果

見守方好鐘意企二樓右邊，攻方flanker可以走右邊低重力兜底打盲鬼會有奇效

屌你老母 新英呀

用擊飛技打人可以直接室內撞到跌落街，痴撚線 用dva見隻小美追緊人落樓梯，一撞就直飛出去落街

個距離都好遠喎

撞過幾次，對正道門撞如果佢淆底後郁一定飛，就咁落樓梯都試過撞到落去

其實單排排到自己隊4-5排都幾灰，例牌佢地唔入team chat,唔會理你，選英一定要就佢，出事一定你錯比人圍攻，好似打緊4v4 5v5咁on99跟人行，跟住究然間沖哂上層或者沖沖下成隊退陰尻你

拉弓啦

一槍一個

我屌韓國人老母學乜春人打積分，入返去老母個閪生活

過多兩星期先依排實習好忙

其實點樣先可以好似直播D人咁轉去玩韓國SERVER?
一話係佢地太高分先自動過去?
雖然我知overwatch 過氣 好少人玩
但係連續4-5場都係打番果D 30lv雙排小號 震過柏金遜
升唔升到分唔係問題
唔想場場打果D人

韓仔仲衰
永遠唔合作

vpn

其實ow真係過氣 少人玩咩

低分韓國場唔會好得幾多下話

香港係，香港根本咩尻都好快唔興

Ow話就話打極都係咁，但你要進步其實好難

而家亞服開房個d 9成韓文

完全睇唔明，然後啲韓仔見你講英文就笑你
我即刻轉半藏

香港人 打乜鳩都只係想屈人機
屈唔到就棄驚

韓服啲人係輸一局就開始troll

睇黎依隻GAME又要俾泡菜仔統治了

泡狗見中文名已經扯左
轉個頭射埋
所以我冇乜可能升分
因為而家連us ser都大量泡狗

成隊ENVYUS打得最好就係個泡菜仔
但對面有6個泡菜仔

美服仲有大量泰仔

GGEZ

韓仔真係太撚屈機 歐美隊隊都打撚走哂

咩都差人一截

角色池又淺，溝通又有問題

BTW我覺得NV今季超水準啦EFFECT

NV簽運好 ROGUE一黎就要對2隊決賽人馬

各位巴打入黎一齊約時間上分

(OLD NEWS)有冇人覺得死神個勝利POSE同表情動作聳肩好好笑

單排地獄終於完結

Talon Involvment Confirmed In Previous Attack On Helix Falicity

黎喇黎喇

doomfist黎喇

真係出定又係到吱牙膏先

Main左Doomfist了

買左金武了

唔知做乜delay又勁左
有一半中左當唔中
有時見d人閃閃下，變曬tracer

一直儲住既錢終於有用了

即刻Main左女弓手

又減價

睇完自己數據覺得自己好廢

改改orisa啦blizzard

I need healing

新人留名

大家覺唔覺自己d隊友永遠睇唔人到有人（兜）後

新手留名
有冇巴打可以帶下新手 自己一個毒撚玩好悶

自從改完meta之後由上季33xx跌到27xx
因為冇乜時間練英所以剩係main女坦 玩左成年先200幾lv 要補位先用下lucio 今季女坦用得唔係好順手 機動性太低 所以係咁交學費練猩猩dva同ana之外既補
有冇高端dva講下招大點放先最好 用黎開團戰定等到爆甲拎多條命 同埋matrix係團戰開始果時要開到冇先打定點 見pro都係keep住開到冇

支持moowe

屌好心手殘就咪撚玩dps啦

我torb 炮塔攞金傷，佢地都唔知射乜9，係咁衝去送頭
Genji仲好撚意思問我攞裝甲包

嘔血系列

岩岩嗰場有法拉死神
我用向尚3xxx傷攞金牌

有無巴打做下好人帶我上礸

而家2802

試過同樣情況
跟住比人屌 和尚不補血只會輸出還怪人?
On99

其實炮塔攞金傷好正常
genji最多收頭，傷害量應該冇射控/炮塔高

半價即狗衝

要買實體版

快撚d啦doomfist
呢個po就黎沉底啦

唔係一直都傳blizzcon 先出咩？
不過11月 先係Blizzcon

悶死人啦

下星期出cg 下下星期上ptr

近排玩猩猩成日拎銀傷
岩岩果鋪仲要金埋
只要有慈悲ANA雙奶+BUFF攻/和尚入珠 唔洗瞄電人真係爽幾倍
不過如果保排意識高 出死神和尚呢2隻已經唔係好識入場

MERCY + ZEN 同猩猩企點接近秒D FLANKER

而家計既dmg係對英雄傷害
猩猩對大部分盾都係直接穿透
相反76,死神呢d,一場有好多時間都要爆盾或者真係比盾擋左
猩猩易拎左金銀牌傷係唔出奇

btw對面如果有死神就直接換啦,和尚都仲好打d,死神係直接判左猩猩死刑

傻撚左咩仲blizzcon 先出
四個月一季一隻英都已經屌哂鬼,兩季先一隻係想玩死自己?
不過唔排除都仲唔係doomfist,再出多另一隻鳩英

i need healing

今次仲唔係出doomfist既話一定比人屌到反皮

玩咗2個禮拜由1700升到2500 依家第3個禮拜跌番落2300 有冇巴打carry下我

Dva 如要開大殺到最多人 一定係開緊團戰斜角射出黎 但無得換命
向上射開大成功率其實唔高 因為個個都見到 但可以換命 留意小dva俾人秒
如有萊因 同 小美 最好拎黎換命 因爲招技克住招大
唔駛刻意同女妲夾大 一個mercy收哂你地皮

出左片

又多個nigga

終於唔洗再等
Main Doomfist

點解動畫變左低成本製作

都算流暢
同Sombra Origin一樣

ptr好似已經有
seagull玩緊

佢定位係坦定係防守

我都睇緊seagull
Doomfirst好似幾正

進攻角

Combo型英雄

招dash好似幾高攻

係...
上面唔好再睇片了...

開緊驚啦

估唔到屌下屌下今日就出左

排緊30players ahead u

死神加源示合體

入左了

nigga!

好似好撚難用 ...

好敏捷

啲技名好中二

Tiger Upper Cut

我用中文 成件事好街霸

一睇片就知反刺客陣

我用緊日文語音

doomfist打唔羸winston

似反坦陣多

其實佢本身可能就係一隻刺客
BTW 1001準備

一睇就知反豬啦

有BUG 沖拳儲唔到直接沖

仲反豬